好難真正鍾意人

都有男仔追 但冇一個真正鍾意
有時遇到有feel既 想試下發展
又
但又覺得大家根本唔夾 完全唔係我杯茶

可以點做？

有時諗 人係咪應該要妥協
搵個對自己好既人就算
但其實又唔會真正幸福

你未遇到啫

緣份未到姐可能

你好趕住結婚？

Same 慢慢覺得世事無完美
依家有機會應該會拍左先 但都會用心經營
但係咪真係有想像中咁鍾意對方呢? 未必

其實只係你未遇到真正鍾意既人
我之前都好似你咁 但到搵到個陣真係完全唔同

不過其實要搵到自己真正鍾意 同時對方又鍾意你既人真係好難 仲要夾岩時間

拍過幾次拖 諗番起都冇真正鍾意過

改名狗

成日開post都有你應 係高登果陣都係

唔想叫snoopy

係咩？你以前叫咩名 點解我唔認得你

改左名

最鍾意都係自己

Agger..

我記性好差 希望之後記得

唔會記得 我改左

。。。。。。點解咁做

太多仇家

我都係
最鐘意果個係自己
已經無哂衝動去識人 或者令某人對自己有好感
頹到仆街 但好想快d結婚

有冇睇過亦舒 Ge 玫瑰的故事

唔會比人起底嫁喎

冇睇書 大約講咩

究竟咩係戀愛...
好似好耐無感受到

不停玩Dating App 果種感覺好頹

絲打～你好似我ex

之前我地分左手，原因係佢想佢伴侶係soulmate

話我地唔夾

留名

睇黎原來都好多同道中人

其實正常都想咁

You are not alone

好lonely 完全冇人比我依賴

唔可以話係一種妥協
鍾意人果個係辛苦既 永遠都付出多d
被愛果個可能覺得呢個唔係最好
但到有日你明白被愛都係一種幸福 你就會唔同左
利申 身邊唔少結左婚既人都有類似感受

結婚果個通常都唔會係你最愛果個
除非你好好彩
要睇開 D
唔係只會變剩女

我份人就係太執著

你自己有冇打開個心同中意你既人相處先
冇既話就算啦 你之後都會咁

點先算打開個心

好多方面架wor 如果你個心一直抱住好難中意人既心態 覺得看破紅塵咁 雙方都難受 有時候唔係一定要了解哂先一齊 一齊時先再夾 亦都有時侯唔係對方既問題
我同你一樣都係咁 有個女人對我好好 我易加都好後悔 一個無條件對你好既人好難有

真正鐘意一個人 真係好難
有好感嘅對象 有
但相處落去 始終無鐘意個種感覺
慢慢繼續落去 變到好似例行公事咁

又好似比你講中左

I know that feel
好想體驗真正愛人同被愛既感覺
拍過一次拖 自己無認真投入感情
好對唔住ex

我係分左手先知自己愛佢

係hk dry club見到你

下？

Agger

我拍過兩個女仔都係咁
或對住我嘅感覺從來未有過
但之後都飛撚左我

Sorry

因為自己最鍾意既人就係自己, 唔出奇

寧缺勿濫呀 sense到冇feel/唔夾
都勉強一齊 仲辛苦過單身

同friend出多d街/擴闊社交圈子囉
係香港, 女仔肯用心揾伴侶應該唔難, 起碼易過男仔揾伴侶

即係佢喎對我嘅感覺對其他男仔未有過
你有冇講過呢啲野
如果有係唔係吹水

覺得有d人成日將現任同ex比較，但係我想講，每個人既相處模式都唔同，如果雙方都鐘意大家既，點解唔試下拎個心出黎對對方？

其實話唔夾個d,有冇試過磨合？ 冇既話,我覺得你地唔值得擁有幸福。幸福唔洗付出就得到係個天跌落黎？？仲十六歲咩

哈我同你情況調番轉
我以為我曾經搵到 soulmate
佢岩岩散左 但個幾月又有新仔
好明顯佢係想bf 同soulmate分開
但於我而言 我真係同唔到佢行落去